電腦一開機就進入睡眠模式入唔到windows

如題 一開機就話進入睡眠模式 有冇高手解決呢個問題

佢好眼瞓 俾佢瞓下啦

推

多謝你幫推

我係睡眠左之後著返果陣卡死係登入果到，一係就登入完之後即刻reboot

你係就咁重新開機就入到定係點?
因為我部機一開就話sleep mode禁咩都冇反應

召喚硬件傳心師